講下細個玩嘅game規矩

上捉上下捉下

槍解兩次碰解兩次 三步之內

耍盲雞要合埋對眼